如果只係多過上屆立會少少其實好危

大家已經投晒票
跟立會比例正路過到五成
今次多左出黎新登記既明明有好多
但遠遠仲未夠數對面都多左人投
希望夜晚食完飯批人可以衝出黎投埋佢

借個位

催淚彈污染地圖上線啦

上屆好多自動當選